quit左u了

我屌呢個世界

等睇樓主成為港版bill gate

又係city?

y?

asshole仔就咪學人話quit u 啦
搞到比人誤會你讀大學就無論啦

有I 大都唔讀